[
    {
        "randomId": 463
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabumpurimpuri arabyina haruguru aho",
            "option_1": "Izo ngohe zawe",
            "option_2": "Inuma mu kigega",
            "option_3": "Rugo",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Izo ngohe zawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umututsi muremure yagutanze ku iriba",
            "option_1": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Amata n'umutsima",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngiye mu ibarabara nsanga akagaramiye  inzira",
            "option_1": "Injishi z'igisabo",
            "option_2": "Agakongorerwa",
            "option_3": "Ubuheri mu gihata",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Agakongorerwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "So arongora nyoko amucuritse",
            "option_1": "Ishoka mu rukwi",
            "option_2": "Ubwanwa",
            "option_3": "Igihuna",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ishoka mu rukwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gihe umunzeri",
            "option_1": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_2": "Umuganda",
            "option_3": "Ivubi; uruyuki",
            "option_4": "Ifundi ku rukoma",
            "correct_answer": "Umuhinzi umwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ijoro rirara hehe?",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Mu murima w'inkoko",
            "option_4": "Umunyorogoto",
            "correct_answer": "Mu murima w'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira imbuga nayiharuye ku ngoma ya Gahindiro n'ubu ntiramera akatsi",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Umutsi mu nda",
            "option_3": "Ingwa",
            "option_4": "Ikiganza",
            "correct_answer": "Ikiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Biromongana mu mpinga ya Janja",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_3": "Amata n'umutsima",
            "option_4": "Isha mu ibanga",
            "correct_answer": "Ibicuma ku nkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Terera Rubona ubone ishyano",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akishywa mu rutoki",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Byakora kurya, byakora kuno",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Amara",
            "option_4": "Igitsina cy'amateke",
            "correct_answer": "Amara"
        }
    }
]